AAPL 9-1-2021

$131.5買

廢股都買? 買tesla好過

good